法國啲人好鍾意話自己中上樣

啲人話你個樣okay 其實係想講okay樣衰
即係話自己中上樣個班人其實係中下樣先啱

利伸：下樣

L樣，路過

法國人啲樣係幾好嘅不過德國就麻麻啦

你是𠹌樣

中上男神

我習慣講樣唔差

禾是撚樣

唔差即係比樣衰好少少=中下樣

咁荷蘭呢？

證明你真係正常

禾係中下

叻樣

正常撚樣

利申....唔係住法國，住英國

好多話自己OK樣
但其實係7仔樣

+1

路過 ： 下樣

話自己中上會比人當正常樣。話自己正常會比人當中下。所以個個都話自己中上

如果話自己係下下呢

德國呢？

靚想謙虛=中上
一般又想講到自己好少少=中上

樣衰路過

咁德國啲人鍾唔鍾意話自己中上樣